唔該你地搞撚清楚 何式凝呢條左膠臭閪從來唔係同路人

不割席 不篤灰係同前線義士講
並唔係對何式凝呢條當義士係數字 既臭閪講
點解會話佢當義士係「數字」
因為對佢黎講 7x 個手足被狗拉左對佢黎只係一個數字
呢班手足 係警署受咩對待/ 會被狗charge 咩 / 會否留案底 佢係唔會理
呢條臭閪唯一在乎既係佢既社運CV

第二, 佢作為活動搞手 7x個手足出事佢難辭其究
但睇下佢fb 篇回應 係連半句sorry 都冇
最後仲要扮晒委屈咁有咩攻擊佢頂晒 唔好其他人

累撚左7x 個手足仲要拉人落水幫自己擋
一句sorry 唔係好過份呀??
FYI, 2012 舊登有人搞過「唱蝗團」
最後效果出黎真係幾柒下
但至少位巴打肯出黎承擔返個責任
何式凝呢?

啱呀屌佢老母

尋日想掉鳩佢 但扔唔中

左膠一向係敵人

補充多少少
點解會話呢條左膠臭閪食人血饅頭?
大家一齊睇左佢2015年4月講過咩先

我們在分域碼頭路與告士打道出口，一直徘徊，下午兩三點，有人在拾到的紙牌寫上「慢駛」，然後舉起。駕駛者看見了，竟又真的將車速減慢，人群拍掌。有一刻路面汽車流量較少，機會稍縱即逝，我們毫不猶疑衝出了馬路，沒想過身後原來有數百人跟著。車都被截停了，告士打道給佔領了。當場的人像是心底有種默契，那種解放的舒暢與感動，無法言喻。

一年都唔洗已經改歷史話自己帶頭衝
想話佢唔係食人血饅頭都唔得啦

前線用血用前途捱棍捱催淚彈
條臭閪一句唔該就收割晒D 光環

見到隔離po 有幾隻洗地狗話「同路人」
心諗

佢幾撚時係同路人

推

幫手推

201x年：我，何式凝，仆出一條新街
2019年：我，何式凝，仆出76條新街（不過唔撚關我事）

天水圍差館外叫人坐低搏黑警唔敢拉 , 啱啱721白衣人事件過左無耐就唔記得左天元警區係全香港最仆街嘅警區